[周公報夢] 中國香港何不香港中國

發夢有人同我講左呢句野
極不安

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

其實係架，將中國收做香港土地

香港 (中國）

中國係香港不可分割嘅一部份
China is a part of Hong Kong